啟晴德朗已經證明焦土係冇撚用

有日日飲鉛水既切身之痛都咁多人投保皇黨
根本點燒點焦，港豬係唔醒就唔醒

切左佢啦
都燶晒囉

稍為用個腦諗吓都知啦，北韓、委內瑞拉夠焦未？咁L叻仲唔去救黎民於水火？